木星貓舍

聽講呢間嘢專出美短
好似搵唔到啲咩負面消息
唔知係呢間買好唔好？

貴但靚

差不多2雞一隻